721警犬消失之迷已解

屌佢，警犬CWB扮示威者捉人。
之前仲以為721係警黑合作，原來721白衫係警犬扮嘅，所以冇拉人，冇發現攻擊性武器。
推俾記者!

推

1

放汽油彈同掉磚都係黑警做

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 全部係警察做0既.....
原來點解警察可以兇政務司, 係因為佢地要支持林鄭成立獨立共和國, 之後佢地就可以成立軍政府..

全部都係狗

唔好再叫"黑警"/"狗"，直接叫佢哋曱甴！

push

根本盲係警犬自己拎住架生打人, 自己點會睇到自己拎住攻擊性武器

只需要大型遊行已經可以 所有暴力野都係黑警做
問pprb啦屌你老母

推撚到佢仆街
支那而家急啦，想９月前美國國會復會前收示威者皮
瘋狂路出馬腳

中聯辦國徵相信都係警犬所為，嫁禍示威者
DKLM

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

記者問到佢地仆街

嬲到仆街

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政